有圖 依兩件TB狗 保護到市民咩?

會唔會比人一拳一件
指意你地?

左1同右1

勃起左

唔會
人地有槍

8

242525, 笑

扣你50分

條褲腳長到